大王係咪放咗監？

邊撚個大王呀？

廿八座...

lm

點解咁講

無人識你wor 人起朵你起朵

俊?邊撚度俊啊?

睇戲又話終身，維基就話放咗

林過雲都可以放，呢班蝦毛放左有幾奇

唉，放番出黎都適應唔到呢個世界啦

黑仔同薄lock呢

大王遇到陳同佳會點？

佳仔會唔會俾大王打到飛起

大王唔驚俾佳仔肢解？

安德尊？

驚西咩
大王屍都燒過

薄lock呢d一早放咗啦
黑仔扣埋假應該差唔多放或者放咗, 佢個刑期係firm, 坐25年！

而巨筋進最低刑期22年, 唔代表放咗！

鬥過，睇下邊個勁D

痴線毒撚VS兇殘MK

其實蕃薯先係幕後黑手，好彩死咗

好似放咗，不過唔知佢哋而家做乜尻

肺癌蕃薯係咩，唔係大王？

去龍鳳餐廳搵條259報仇

係肺癌死，其實你睇三五成群都知佢點仆街
傳聞佢搧風點火，大王先會殺人，蕃薯係出口術個位

屌
精人出口笨人出手

因住甩帽呀狗男女